幾時影埋係藍店/中資返工既員工？

成班比人帶風向已經夠on9
仲有人認同先好笑

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

樓豬瞓咗幾耐？
影大頭已經close咗file啦

遲下會變到人民鬥人民
咁個抗爭就會完

-0-0

影大頭邊夠
私了埋最好